樓下大家樂都今日開始唔派飲管

以後罷食kfc, m記同大家樂，咁撚多餐廳可以揀

其他問都會派 但係大家樂問佢拎話以後都冇

大家樂啲杯可樂有油漬冇飲管點飲呀

以後唔洗出去食了

快餐全部都cut cost
去茶餐廳啦